遭跪頸女生出院 向《蘋果》親述： 憤怒難過 諗返會覺得好頭痛

一名中學生行動籌備平台成員前晚（12日）於銅鑼灣收拾宣傳罷課街站期間，突被多名全副武裝的防暴警員跪頸、跪腰方式拘捕，事後警方指警員拘捕時符合「最低武力」原則，惹起全城不滿。據知，該名女學生今日已經獲釋出院，現時在家休息，她向《蘋果》透露憶起當時被防暴警粗暴對待的畫面，仍會感到憤怒及難過，又指自己被制服一刻，滿腦子都是不斷背律師的電話。

黑警

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

死黑警

最低武力？

惹起全城不滿?

上次跪死個南亞人都係咁講

64616642星火

黑警死全家

阿女你放心 你所承受嘅痛苦，我哋一定會幫你報仇

佢做左d咩要咁樣拉佢

聽住先

到狗狗比人跪頸就唔同講法啦

100%左一句要求全人類譴責，右一句示威暴徒罪可當誅